岩岩系街見到個令女

推

唉 你問下你老母點解生到你咁冇幽默感
btw 比個正皮當鼓勵下你

( Show Blocked User - 溝女皇上 )

剪下指甲啦死毒撚

on9無藥醫